西川貴教=ZAFT之恥

Faith中的毒瘤

真 送頭流 垃圾之中既垃圾

真，配艦b
可恥

回得咁快

這是毒撚的嫉妒嗎

配音費貴呀

佢唱LIVE 簡直係噪音污染

樓主O布狗

好大波

支那慰安夫

這是艦c嗎

日版支藍航線3周年CM

滾

你露娜瑪利亞

高質了

收皮啦

下？

追擊未

五毛狗 cosplay帶風向

有精日當然可以有精中

痴撚線抄艦娘抄到盡仲咁無恥請哂日本人配音再反攻日本

屌你老母要扮女人去幫隻支那驚拍廣告去討好支那，一個男人奶共奶到咁樣無曬尊嚴，真係日本國之恥

講得好